點樣先可以少啲割席、拉返民意返黎

成日見到
大家都話民意唔重要
只要爭取到民主就得
有住同一個目的就得
所謂兄弟爬山

但係兄弟爬山
都要夠多兄弟先得
點解而家越黎越多人
開始想割席
就係因為社會上開始多人
隨住行動升級
指責勇武派

各位巴打絲打
小學都學過喇
咩叫三人成虎呀指鹿為馬呀
咁本身企哂邊嘅人
尤其係淺黃個堆
自然會質疑自己有無企錯
係咪盲撐
人之常情

點解612之後
會有200萬零1人上街
藍絲抓唔到把柄講
社會聽到暴徒兩隻字會笑出聲

就係因為公關做得好
普遍市民
都明當日出黎嘅唔係暴徒
點解？
因為個日
受影響嘅市民
聽到嘅就係所謂暴徒
講嘅唔好意思
收到嘅就係所謂暴徒
俾嘅水同乾糧
最廣泛流傳嘅掟磚片段
都係由警察掟

所以社會輿論
係傾向我地嘅

而家要拉返社會輿論
都要大家一齊幫手

誠心俾d建議大家
出去個陣
盡量大家態度盡量好d

想講粗口屌人嘅

1.屌黑警好喇
藍絲始終都係市民
一陣title係寫市民
錯嘅就係你

2.睇下有無機影住你
有嘅真係講少兩句

忍到嘅忍一忍
忍唔到嘅
加個理由先屌呀
E.g屌你..岩岩對住隻眼噴，屌你老母
方便下記者朋友攞bite呀
你兇狠完
屌爽完
都可以幫你係內文
戴返個頭盔

雖然好多人平時爛口
覺得無咩

但係你諗下
平時會唔會見到份新聞稿
上面有粗口呀
你而家做緊社運
受眾係個社會
幾部can影住你

而你代表緊嘅係
成班同你一齊參與緊社運嘅人
一個團體
要注意
今次活動係無搞手
所以社會上
會默認每一個人參與嘅人
都有資格做發言人

所以講野
盡量唔好咁兇狠
盡量態度好d
盡量心平氣和
盡量加個理由

而家就係叫大家克制
一齊做返好個形象返黎
如果唔係
幾多文宣又好
幾多道歉會都好
都唔掂
維持形象一定易過搞關公災難

多謝大家-盡量合作

推 玩公關都好撚重要

推 多d人睇到

推

民意堰黎越堅實喎 , 你謗區人呀 ? 北角定元朗呀 ?

有個問題係
成日都叫和理非唔好割前線
但成日都割走啲和理非

禮貌呀！！！

我地個頭開得咁好就係因為又勇又有禮
依家落親去成日都見到啲人屌老母

有啲中坑老野難得肯走落黎了解下
唔識規距就俾人兇
去擋去解說就俾人當左膠

邊到有人割席？

鑑於小妹呢幾日睇到有人成功將淺藍人士及頗中立人士轉為支持我地
小妹認為要繼續食住個勢，係未來嘅赤鱲角三日遊設立你願意花幾分鐘了解我地嗎？

一嚟令到遊客知道香港發生緊咩事
二嚟要建立番個形象吖
而家我地係同個政府班狗鬥民意
我地要冷靜解釋俾佢地聽 睇佢地睇tvb冇播嘅片 要俾佢地知道我地唔係政府口中所講嘅暴徒

小妹認為two-way communication 會比擺街站淨播片俾市民自己睇連儂牆嘅更有效

唔知各位師兄點睇？

已經唔係有冇人割席嘅問題啦
係要鬥民意
要繼續說服多啲人支持我地

明明無人想割蓆你就係咁帶論調話人要割蓆
其心不正呀屌你

我覺得分化多左，
上個月都會話各有各做，宜家開始會比較唔同區，
隔黎post都有人屌大埔垃圾乜乜乜。

起底方面，有好多都唔係fact check得好。
好多都得個up, 打幾隻字就話係。
啲相對比又唔撚似，但都大把人跟風。

好撚易，
1.行動派拎住國旗玩火攻
2.記者唔好影行動派玩火攻

政治潔癖撚，民意選票撚就唔會割席屌鳩你搞失民意架啦
因為佢地唔係現場，只係監察各媒體有冇畫面會導致失民意，只要唔比佢地睇到d 火攻或還拖畫面就唔會有割席架啦

邊個話民意無用 民意先係最重要。。。你幾咁堅定都無用 背後無人支持你 得一班學生 更加無力 要得到各界人事認同 支持 呢場仗先有機會贏

我覺得
無論係點
社運點都係越多人支持越好
換句話
越少人反對越好
Noise已經夠

而家要嘅係
冷感個批
唔可以轉淺藍

公關做好d
唔好學黑警
有咩衝咗出黎
先話搵返公共關係科
我地嘅形象
係由每個參與嘅人共同建立

停左放火先 諗方法減少被捕人數

仲民意民意